今日全民攞錢 暫時對金融方面有無咩影響？

見好多人以經轉曬美金
暫時有無咩實質影響？

有無做銀行嘅巴打

想知

推

我覺得應該預左冇影響先
但係有理冇理點都要做左先

我都唔識 要啲勁巴絲出黎教吓

係阿 做就做咗先

銀行現金係要周轉，依一日兩日未必大問題，如果個個都長揸唔放番去銀行，同埋不停轉外匯/黃金避險嘅話就會出事

大概會出咩事

想知如果keep 住咁做對香港嘅實影響

現鈔擺喺屋企唔放出銀行體系，如果真係有幾百億面額，短期内現鈔會短缺，除非印銀紙。
如果大額細額都換晒，會癱瘓用現鈔交易嘅市場。
利申 9up

其實影響有限，但可以一試

短期影響唔會明顯

有錢嗰班唔走，影響不大

咁其實都要長期做

其實最好就係去外國開個citibank account
係香港轉完美金 經hk citibank account轉去外國citibank account
一 真正走資
二 唔駛keep咁多錢係手
三 去咗外國既錢 可以做定期做投資

去外地旅行 記住plan定開戶口湖

係 咁至做到真走資

有玩法參考
[撳錢流路線分析] 一定要阻止港独废青集火同加攻攬炒

屌，原來連登仔真係no stake in the society

啱啱我就係想開PO 講要做到真正走資, 就係開個外國戶口

利申,: 澳洲有戶口,

#816
#USDchallange
#光復香港時代革命